色弱巴絲 有冇人有排色棋farnsworth munsell d-15 色板

老友有色弱問題 想幫佢問下有冇師兄會有排色棋
farnsworth munsell d-15 色板 比佢訓練下對眼
租借或者買 都冇所謂
有嘅話可以幫幫手留個contact
萬分感激

色弱唔會惡化亦都唔會康復，係咁就係咁，你訓練黎都無用

會唔會係練對啲細微嘅變化敏感啲
類似男人記女人唇膏色

練咩😓冇得撚架
係你本身果種感光細胞比較少 練你媽

上網咪有羅，不過練黎冇用。。

屌你天生嘅，無得練番好㗎喎，邊個教你㗎？

個目的都唔係話要達到好返晒嗰隻效果
佢唔係啲好嚴重嘅色弱 純粹係For面試之前練習一下 pass個Interview姐 唔通諗住靠呢舊嘢練到透視眼咩

有咩工interview要pass色test? lab呀？